【國際突發】阿拉斯加對開海域8.1級強震 當局發海嘯預警

美國阿拉斯加州對開海域發生8.1級強震，震源深度為19公里，當局已發出海嘯預警。

大0樂

紅色警報，黃色注意報

God bless the USA

唔知呢家咩料

Kodiak Alaska 0329 PST Jan 23 0.6ft
Seward Alaska 0331 PST Jan 23 0.4ft
Old Harbor Alaska 0338 PST Jan 23 0.7ft
Sitka Alaska 0318 PST Jan 23 0.4ft
Yakutat Alaska 0335 PST Jan 23 0.5ft
Langara BC 0330 PST Jan 23 0.4ft

0.7ft都係0.2m左右，暫時無咩事